### 【专访】英人权专家吁各国立法 清算中共
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/rogers-600x400.jpeg"/>
<div class="red16 caption">
 6月27日，罗杰斯出席了“独立人民法庭”在伦敦的宣判。（冠奇／大纪元）
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月05日讯】（大纪元记者文沁英国伦敦报导）在
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B3%95%E8%BD%AE%E5%8A%9F.html">
  法轮功
 </span>
 7.20反迫害20周年前夕，英国著名人权活动家
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BD%97%E6%9D%B0%E6%96%AF.html">
  罗杰斯
 </span>
 （Benedict Rogers）先生接受了大纪元专访。他表示，中共对
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B3%95%E8%BD%AE%E5%8A%9F.html">
  法轮功
 </span>
 持续20年的迫害非常糟糕，令人极度震惊。他呼吁各国政府进行立法，制止暴力迫害，并对中共政权进行清算。
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BD%97%E6%9D%B0%E6%96%AF.html">
  罗杰斯
 </span>
 是英国保守党人权委员会联合创始人兼副主席、“香港监察”创办人兼主席。
</p>
<h4>
 “中共暴政将结束 中国民众也将重获尊严”
</h4>
<p>
 今年5月，美国福克斯11台播出的纪录片给出更多证据，证明中共残酷迫害信仰真、善、忍的法轮功学员。罗杰斯说，更多的人应该看看这部纪录片，进一步认识中共政权的残酷本性。
</p>
<p>
 1999年7月20日，中共党魁江泽民利用整个国家机器，对法轮功修炼群体发动了史无前例的残酷镇压。从那时至今，人类历史上最邪恶、最惨烈的人权迫害，在华夏古国的大地上持续了20年。
</p>
<p>
 这20年里，中国大陆和海外法轮功学员不畏巨大压力，和平理性反迫害。他们展现了善的力量和不畏强权的坚忍精神，一直呼唤正义和良知。
</p>
<p>
 罗杰斯相信，中共暴政迟早会结束。他说，“现在世界各地的政治形势动荡不安，出现很多意想不到的事态发展。但是借鉴历史，我确信暴政不会永远在位，那天迟早会到来。中共暴政有结束的那天，中国民众也会重获尊严。”
</p>
<h4>
 “独立法庭是重大突破 吁各国政府立法制暴”
</h4>
<p>
 此外，罗杰斯盛赞6月初伦敦“独立人民法庭”（又称
 <span href="https://chinatribunal.com/">
  中国法庭
 </span>
 ）对中共活摘法轮功等良心犯器官做出的最终判决。“独立人民法庭”宣判中共反人类罪成立，并认为其很可能犯下种族灭绝罪。在不到一个星期的时间内，全球有近30家主流媒体对此进行了报导。
</p>
<p>
 他说：“中国法庭（的判决）是一个重大突破，我对此深表欢迎。法庭由杰出的、有名望的、身份独立的成员组成。他们事先并不了解
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B4%BB%E6%91%98%E5%99%A8%E5%AE%98.html">
  活摘器官
 </span>
 问题，也没介入中国相关议题。
</p>
<p>
 “（在这种前提下，）法庭成员们经过长时间听取证词和证据，最后基于事实依据，做出以下独立判决：
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B4%BB%E6%91%98%E5%99%A8%E5%AE%98.html">
  活摘器官
 </span>
 在中国大规模存在，并且还在发生着，没有任何停止的迹象。这说明（中共）已经构成反人类罪。
</p>
<p>
 “此外，法庭也多次邀请中国（中共）以及那些反驳活摘指控的人来出庭，陈述他们的观点，但是他们一再拒绝回应。人民法庭是独立的，其调查结果和判决得到国际社会的严肃对待。现在是采取行动的时候了。”
</p>
<p>
 罗杰斯认为，各国政府应该高度关注这一判决。“我认为英国议会，世界各国政府以及立法机构，都应立即关注独立法庭的判决并做出回应。（他们）有必要通过立法、外交和其它方式制止这些暴行，把中共及人权侵犯者绳之以法。”
</p>
<h4>
 应对中共官员实施“马格尼茨基”法案
</h4>
<p>
 近期，美国政府表示将严审签证申请，对人权迫害者拒发签证，或冻结他们在美国的资产与拒绝其入境。罗杰斯相信这是“重要且有效的手段”，并提议应该对那些参与酷刑或犯有其他侵犯人权罪行的中共官员实施“马格尼茨基”法案。
</p>
<p>
 罗杰斯还说，中共还把人权迫害输出到国际上，“许多国家都存在严重侵犯人权行为，但是毫无疑问，中共是侵犯人权最严重的政权之一，而且是少数几个试图打压境内外异议者的国家之一。”
</p>
<p>
 “同时，它（中共）通过各种手段，伙同其它人权记录不良的国家共同犯罪，比如（中共）向它们提供外交、政治和经济上的保护，出售设备，影响联合国（运作），以及贿赂各国决策者。”
</p>
<p>
 近期，多名英国学者曝光中共领馆以拒发/吊销签证作为威胁，要求他们对言论进行自我审查，不许对中共作出批评。对此无理行为，罗杰斯说：“中共正在试图霸凌、恐吓、威胁和遏止世界各地的批评者，包括英国学者。我们不能任由中共在英国和英国的高校压制学术和言论自由。（英国）是时候对中国（中共）说‘不’了。”#
</p>
<p>
 责任编辑：张洁
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11367315.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11367315.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11367315.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/5/n11367315.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

